有冇絲打仲係a0？？？？？？？？？？？？？？？？？

幾多歲？咩原因？

28碎毒絲

有丁a0絲

a0都唔諗你啦賴屎褲

都話patpat大先買大d條褲

我
肥矮毒柒

i know that feel...

有既交俾我

here

獨身主義者is here

蕊妮